msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-21T02:44:50.747Z\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-21 13:30-0400\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /en/LC_MESSAGES/frontend.po\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Korean\n"

msgid "Sorry, we currently don't have statistics for non-collectible cards"
msgstr "죄송합니다. 수집 불가능한 카드에 대한 통계는 없습니다"

msgid "Show available cards"
msgstr "다른 카드 보기"

msgid "Loading…"
msgstr "로딩..."

msgid "No utilization data for this card available"
msgstr "이 카드를 사용한 자료가 없습니다"

msgid "Popularity over time"
msgstr "시간에 따른 선호도"

msgid "Percentage of decks that include at least one copy of this card"
msgstr "이 카드를 한 장 이상 포함한 덱의 사용빈도"

msgid "Deck Winrate"
msgstr "덱 승률"

msgid "Winrate over time"
msgstr "시간에 따른 승률"

msgid "Winrate of decks that include at least one copy of this card"
msgstr "이 카드를 한 장 이상 포함한 덱의 승률"

msgid "Opponent class"
msgstr "상대 직업"

msgid "Popularity by turn"
msgstr "턴 별 선호도"

msgid "Percentage of the time this card is played on a given turn"
msgstr "이 턴에 플레이한 빈도"

msgid "Winrate by turn"
msgstr "턴 별 승률"

msgid "Percentage of games won when this card is played on a given turn"
msgstr "이 턴에 이 카드를 플레이했을 경우의 승률"

msgid "Recommended Decks"
msgstr "추천 덱"

msgid "Turn Details"
msgstr "턴 별 분석"

msgid "Popularity and Winrate by turn"
msgstr "턴 별 선호도와 승률"

msgid "Learn when this card is usually played in the different matchups and how that affects the winrate"
msgstr "다른 사람이 이 카드를 언제 사용했는지 승률과 함께 알아보세요"

msgid "Single Card Turn Statistics"
msgstr "카드 턴 별 통계"

msgid "Class Distribution"
msgstr "직업 분포"

msgid "Targets"
msgstr "대상"

msgid "Most popular targets"
msgstr "가장 선호하는 대상"

msgid "Discover"
msgstr "발견"

msgid "Most popular Discover choices"
msgstr "발견 시 가장 선호하는 카드"

msgid "Popularity for Discover"
msgstr "발견 선호도"

msgid "A card's percentage represents how often the card was picked over others if it was available for choice"
msgstr "퍼센트는 플레이어가 이 카드를 발견했을 때 손패로 가져온 빈도를 나타냅니다"

msgid "Adapt"
msgstr "적응"

msgid "Quest Contributors"
msgstr "퀘스트를 달성할 때 사용한 카드들"

msgid "Quest Completion"
msgstr "퀘스트 달성"

msgid "Not craftable"
msgstr "제작할 수 없음"

msgid "Game Mode"
msgstr "게임 모드"

msgid "Ranked Standard"
msgstr "정규 등급전"

msgid "Ranked Wild"
msgstr "정규 야생전"

msgid "Arena"
msgstr "투기장"

msgid "Rank Range"
msgstr "등급"

msgid "Check out how this card performs at higher ranks!"
msgstr "이 카드의 성능을 더 높은 랭크에서 확인해보세요!"

msgid "Single Card Rank Range"
msgstr "카드 단독 등급"

msgid "Legend only"
msgstr "전설"

msgid "Legend–5"
msgstr "전설 ~ 5급"

msgid "Legend–10"
msgstr "전설 ~ 10급"

msgid "Legend–25"
msgstr "전설 ~ 25급"

msgid "Data"
msgstr "분석자료"

msgid "Sample size"
msgstr "샘플크기"

msgid "Time frame"
msgstr "검색 기간"

msgid "Last 30 days"
msgstr "지난 30일"

msgid "Class"
msgstr "직업"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "Rarity"
msgstr "카드 등급"

msgid "Set"
msgstr "확장팩"

msgid "Artist"
msgstr "일러스트레이터"

